ig黑店

ig shop黑店
買左對鞋 兩個幾月先到
終於到左啦 點知比左第二對我
而加wtsapp又唔覆 ig仲block我

人蠢抵死

人蠢無藥醫

切記ig shop只能做參考 用黎執下來佬貨
用所謂本土 無牌子多數係淘寶貨再自己包裝

貼出黎話自己係弱智都有